隻狼買返嚟真係用激嬲自己

可能我廢 但我好多ps4 game都可以打爆機
隻狼就真係咁死 死得多又話會咩龍咳咩經驗錢減少 真係難上加難 好彩買二手

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

放好個心態先打啦
隻驚越唔心平氣和越難打

From soft既game，係要刷細怪練技術同賺錢
升級到咁上下先打boss

白金都拎撚埋啦

《願榮光》之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

有時死得多直頭再新嚟過 跟住又死無限loop

但佢呢個死得多又話會經驗同錢減少

經驗同錢呢D唔使理
不斷死就自然過到

經驗剩係會扣條bar唔會直接扣點
呢隻驚錢又冇乜用

其實唔難

個個都係咁架啦

隻狼我覺得比bloodborne算易
慢慢來唔好心急,睇清楚敵人攻擊pattern,打2至3下之後狂禁擋就贏

廢物先會爆唔到機

所以只打 你打得到既怪，摸索一d 路線，係你可以應付自如的，打夠就走，不斷刷(farming)。

人生就係咁，唔打無把握既仗，唔好令自己身陷險境，直到你有實力就盡力一搏

渣ga

Dark soul同BB都爆到機，隻狼玩到燥，打完隻牛就開始卡關

玩pc開鎖血囉

ok咁我唔驚死啦

同路人

隻狼算易，我手殘反應慢都玩到
睇清楚啲招，冷靜啲架開就得
同埋你知自己要打boss可以刷到升咗lv同用咗啲錢先，咁條經驗bar同啲錢唔會跌，可以任死
龍咳唔使咁care，打死咗boss先一次過清，反正會係咁死

渣ga
隻狼已經係最易嗰隻

dark souls123,bb 完全輕鬆過
隻狼已經唔係動作game
完全要跟佢刀嚟擋
變左d節奏game

要唔怕死先玩得掂fromsoft的game

其實只係快速版回合制咁
心平氣和就會得

爆左一次就冇玩 太辛苦 但爆一次機都輕鬆既 拼刀流好易贏 拼唔贏就玩屈機流 冇叫你一定要show off咁過關

卡一心卡到2046

咩叫屈機流

係咪唔識用架開，一味閃

鏗鏗鏗鏗鏗，鏗多陣樂趣就黎

擋刀啪啪聲

要調教好心態先 用如臨大敵既謹慎心理去打 你用3國無雙既主角心理打唔得架

大部份招都可以擋 而且再勁既大佬都係跟住個套路行 變招你打得多會招架到 慢慢黎啦

一心掌握佢直刺同一文字後既硬直 應該過到

Bug位/用同一招屈佢機/用遊戲機制 屈佢機 例如破戒僧 頭兩條血都係可以暗殺 最尾果條血可以卡佢係樹 用不死斬loop 好快玩完

但拼刀流就三條血都要拼 有排打 但有人享受一刀一刀殺佢既樂趣 咁咪玩拼刀

槍聖

因為佢唔係一隻係一個EQ test
玩完發現自己EQ高左

一開始係咁 我一開始打赤鬼都打到想棄game
宜家打緊4周目了
唔得就睇下攻略 慢慢練
其實最重要係識點樣格擋儲對方個軀幹值
呢d game 頭果幾次死當交學費 集中下防禦先 學下對面d招

識破！

隻狼其實易過souls好多

一開始開竅難 但一開左竅就好易玩
我係打弦一郎果時突然get到點玩

又係 開頭學無雙咁淨斬人 擋都唔擋 係咁死

真係你廢
dark soul我爆唔到機
隻狼好快就搞掂

死幾次 捉到攻擊模式就得

dark soul反而可以 隻狼我真係

係個隻一郎係檔格老師

經同錢係無咩用 打果陣記住冷靜 心法係 世界愈快 自己愈慢
隻狼真係唔難

利申 隻狼最高難度下無傷擊殺所有boss但mon hunt做唔到完全無傷

畢幫我覺得易啲
利申：爆咗3次

相比ds bb 隻狼算幾易

過到弦一朗=後面輕鬆

bloodborne dlc 最難

天台一心卡咗好耐 懸崖無咁煩

畢幫本傳唔難 係dlc屌哂老母
要我過多次孤兒仔真係不了

diu, 咁都上到熱門

最緊要執晒葫蘆種子同佛珠
係咁死都唔怕 由得D NPC咳飽佢!!!!!
D錢同經要用先刷 平時唔使留
同埋打王嗰陣 一有空檔就斬鳩佢
敵退你進 敵進你進 斬斬斬斬斬斬斬斬斬斬!!!!!!!!!!!!!!!

Dlc真係攞命

（好撚嬲）元朗文宣學生妹再被白衫人恐嚇同追打

人生第一次打到掟手制就係因為呢條撚樣

隻猩先係地獄

bb真係又一神作

唔係掛 第一次

點解會上到熱門 巴打們唔該用下不推文回覆

路德維希都夠死

一開始係痛苦啲，但亦都係最好玩果part嚟
二、三週目好輕鬆，反而唔好玩純粹為白金
唔係閃啊，要招架啊記住，迷茫就會落敗！

我要死鬥盡頭就夠

我咁大個仔都冇上過 俾我上下啦

勞倫斯

仲記得第一次打喝血怪獸死到真係dum手制

bloodborne 同darksoul 我都打爆左機，偏偏隻狼我玩到見到大蛇之後我玩唔到落去

我覺得隻外星人仲難打過佢

捱過第一階段就勁易打

真係你廢

死多2；3 次就Ok

第一次玩連赤鬼都打左20次先贏
之後上左癮

幾日打爆左3個ending

巴打加油

你廢

熱門見到以為係d咩隱喻
屌原來真係講打機

龍咳不嬲唔洗理

其實隻狼白金有乜好拎打飛機？
用時間就rush到返嚟嘅嘢嚟
你話你hard+鐘鬼無傷all boss就話姐
利申淨係可以hard+鐘鬼過 做唔到無傷

我連長茅個仆街都打唔贏
決定賣左佢算鳩數

爆完一次熟哂招二周目跑著過

覺得ds地圖最難行 但boss最易打 隻隻都一兩take搞掂
bb就boss難打 地圖普普通通 路德維希癲狗
隻狼boss最難打 義父 火鬼 精英怪都卡到癲

識個機制之後 會覺得係From Software系列最易果隻
節奏驚

你估下下都8奇上身咩

玩開閃避流，突然要盾反好唔慣

咁都上咗熱門頭幾霸位

啲行動有用post 就沉曬底

學識見切り加練多幾次=easy win

初頭唔知 直頭刪save再嚟過

學左架啦，㩒鳩極都唔得既

歡迎騎劫

其實有幾難

但閃閃下有時愈閃愈遠好難再近身斬條友

不推文回覆呀和位

打到葦名城義父就棄game
打機無必要難為自己

死得多硬係好想過 跟住又死無限loop

驚龍咳用save load 大法嘛

都係嗰句 真人升lv嘅感覺正過角色升lv好多

好難

下 唔算太難 有得跳又有得跑
dark soul 系列先難

係煩 刷技刷到想死

勞倫斯係嘔心
孤兒仔係痴媽筋

得8.幾%

佢一出突刺（危）就衝埋去

孤兒仔我反而唔算卡好耐
不過勞倫斯個場

隻狼真係一大神game
啲劇情 成個葦名地圖真係好正 所有都緊扣住個不死故事 宜且啲支線 npc 都係正嘅
初初去到源之宮嗰陣真係好讚歎宮崎英高嗰種想象力 又可以透過返啲item去睇返成個故事嘅完整 製作團隊係勁有心機去做
慢慢摸索完 打完阿蝶同弦一郎就開始學識點格擋 學識嗰種奧妙
之後就會覺得其實真係唔難玩

隻狼呢隻game玩嘅野 真係無乜其他game俾到我 嗰種日式風 忍者武士間嘅對決 打擊感 格劍真係J都J 死就算dark souls BB 因為要計埋體力值 都無打得咁爽 樓主加油 練多啲

不推文

dark soul有咩咁難
d boss易打到

個人覺得隻狼易玩過DS
上左手之後冇邊隻boss真係會卡好耐

瘋狂一擊脫離
打成粒鐘

蹉怨之炎

因為你猶豫

隻狼優點就係逼你擋格，格劍
唔同BB可以避避避，唔同風格
經歴過BB, 隻狼易打好多

第一次玩呢類自虐game，卡咗喺最尾打劍聖度，已經冇動力打

聖劍易打過三年前義父喎

最簡單方法就係識破斬一刀/跳起斬一刀退後拉距離
睇穿佢想捅你定斬你腳趾就可以攻略9成boss
其他招9擋就可以
一周目boss破唔到你防
黃柱滿就跳起一文字減返
加油

差升滿技個盃 ching去邊刷經？

當你死到唔使扣血過到第一phrase 就有動力繼續死落去

二輪定三輪既 虎口階梯 千幾經一隻怪

通常你用晒d經驗值升技先去打boss
如果已經去到一半就搵個位刷經升埋去
無晒經 最多都係咳死晒d npc姐

唔洗特登刷 打多幾個周目仲好

dark soul都係

當佢音樂game 玩會易玩好多

正路去到打boss/精英怪 , 其實預左唔可能一take 過

你可以頭幾次完全唔打佢 , 淨係睇下佢會出咩招同學下檔佢d 招 , 你唔開難 , 就算唔係完美檔 , 大部份招都唔扣血

同埋玩熟左 , 你會好快捉到每一招檔既時機 , 其實隻game 係偏向單調

例如：敵人出「危」 , 橫掃既向上跳踩 , 突刺就識破 , 投技就避

檔都係 , 每隻敵人最多得三四招 , 你只要捉到個三四招既節奏就ok

你諗得太複雜反而會成日死

放工想輕鬆下玩下
但玩隻狼完全輕鬆唔到
結果冇繼續玩

Ds1 dlc黑龍
Ds3 神父修女同死老野都難打
正傳就冇邊隻係難

Ching玩下bloodborne，易玩好多

跑圈> R佢一刀
不斷loop

無恥但好work

啱啱先打嬴赤鬼
我覺得個啲人形boss先難打

講得好岩，我都係咁安慰自己

似太古咁 打拍子

輕鬆啲先會贏，覺得嬲擺低一陣抖下

覺得隻狼已經幾易，bloodblone, dark soul我都無爆機
主要係呢兩隻都係動作好鬼慢又限條氣，隻狼無晒限制又夠快好刺激又易玩

人形我覺得易d , 除左肥仔 , 大部份你攻擊個時佢都要檔你刀 , 易捉路d

大中型boss , 你斬佢刀刀到肉 , 但佢有霸體 , 個節奏仲難捉

講多無謂
玩啦

bloodborne我覺得唔算慢，係隻狼㗎感覺太爽快

Bloodborne 孤兒先最恐怖
隻狼都有得俾你檔
bb你剩係可以避
同限左行體力bar
避/打幾野要回氣

科斯的孤兒

但打bloodborne boss嗰種滿足感大好多，當年卡左兩日，打贏孤兒仔嗰刻真係鳩叫左成分鐘

敵人惡 你要惡過佢！

我檔刀廢
所以啲非人形boss唔洗檔刀齋避 劈幾下磨死佢易啲

我覺得隻狼同DS係唔同遊戲黎,所以你打爆左DS,隻狼可以卡死,隻狼爆左DS又可能卡死
DS玩閃避,隻狼玩擋,玩開DS玩隻狼好有可能習慣性咁走去避結果中曬招

同埋想問下點解我之前去佛像休息完有同我回滿晒啲紙人 但係之後就冇回

巴打我都係一樣靠呢招打到去弦一郎
但其實開始發現跑圈果陣都會比d 中/大boss放既技追尾打中
依家想練返正常打法

要重新掌握過個節奏

你當音GAME 玩就OK

因為有每次帶既紙人數量有限，而你超出左既數量會係下次去佛像休息果陣補返

想問下啱啱過咗大蛇個度 應該照主線打定打三年前先?

但打到最尾兩三個boss , 呢招唔多work

fromsoftware啲game完全係俾人拎嚟訓練咩叫「唔好俾仇恨蒙蔽自己，愈憤怒愈需要冷靜」

應該係佢無買到紙人
所以坐佛都唔會回到紙人

大boss好多時都要硬打，小王就可以玩bug

之前錄咗啲片教打小王 (版本去到v1.4)
睇吓樓主啱唔啱洗

你唔驚個boss就得
睇多兩條片就知點打

自問完全唔啱玩呢d game
連仁王都過唔到

same 屋企人問我咩事

記熟boss動作就得
新手唔可以心急搶攻
要慢慢等Boss大動作，等安全既攻擊機會

節奏驚
傾傾下會傾上癮
利申白金

呢隻係成世人卡得最耐既boss
起馬4個鐘
之後就到赤鬼 卡左三個鐘
因為第一次接觸宮崎英高既game

打到二週目會傾得好順

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

仁王先係 明玩鳩你

音樂驚game 慢慢打就得
利申：第一隻白金嘅game

龍咳係冇日題 唔洗重新wo

一周目 招架唔到都無扣血已經係俾玩家最大既容錯率
二周既hard mode+鍾鬼 先係自虐開始
利申 到而家都做唔到完全招架哂弦一朗七連斬而無扣血

錢有得買錢袋 所以冇所謂

音樂game呢個思路唔錯

愈玩愈燥好想衝入去斬人

爆咗一周目 但隻game未del
遲啲有時間再玩番
因為好想撚下啲未開既大招過下手癮

一週目卡弦一郎成粒鐘
二週目一take無傷
其實分到幾時要跳起同踩就已經贏一半

手殘用死嚟知道佢點出招都未必避 有時想搏招就係咁扣血

是咪淨係得 「危 」檔唔到 其他全部檔到?

隻狼九週目但係bb卡咗係該隱城正唔正常

咁早踢爆做咩

dark soul r1 spam, 隻狼l1 spam

唔係 , 應該話全部唔係危都可以檔到 , 但部份招會扣你血

掉番轉 , 某d 危既招可以檔

除左櫻龍 應該就係
但不良狀態 中毒/炎上果啲檔左都會照加上去

突刺既危可以照檔

唔係吹水 , 係真

好似鬼刑部咁 , 佢跑完停低 , 跟住節奏

斬．斬．檔 ．斬．斬．檔

佢出三連連插

檔．檔．斬．檔

佢得三四招 , 每一招你當玩太鼓咁 , 紅色係斬 , 藍色係檔

其實好似捉到隻game 唔難玩 , 只係每個boss 係唔同既譜

仆街我隻隻都卡
未玩隻狼 ps4版幾時先有特價

一樣，根本係節拍game 黎

我打水生阿凜開始開竅，隻狼係節拍 game，破戒僧打後就輕鬆過晒

反而Bb 模式既嗟怨之鬼唔慣

比d耐性 近幾年來最有動力打嘅game 我只係玩左主線同三年前
我打第一隻獅猿差唔多喊咁制

可能係因為DS同BB都無練彈反，去到隻狼覺得架開好大障礙

如果係老一輩玩開鬼武者既玩家 , 應該輕鬆上手

最初用打無雙嘅心態土打隻狼真係打到掉手制
但真正理解佢個玩法就好正 仲可以練EQ
最可惜冇淨喺打BOSS嘅MODE

卡緊單獅猿

我玩八週+難+鐘鬼

打呢隻水生呀婆卡得仲耐過雙獅

打嗟怨無得格劍好唔慣

但一開竅當節拍game,個一刻即刻變左無雙

水生果個連斬又係同弦一朗果七連斬差唔多
中間唔知邊下個快慢係有唔同 一招架唔住爆bar再秒我

二周目就可以無雙嫁啦

唔係完美檔 , 即爆體幹 , 之後中一劍即死

如果好彩咁岩最尾個劍先唔係完美檔 , 普通檔冇四成血

我差嗟鬼同劍聖 , 暫時覺得呢隻係頭五難打

唰 唰 pong pong pong

唰唰唰 pong

Pong 登

死

復生

唰唰

登

死

太劣希望有人明

我覺hard mode同無hard 啲boss既排行係有少少出入
就好似八足已經係最佳例子
嗟鬼其實我覺有少少悶/無耐性 同埋太厚血
衝埋去斬斬斬->佢發光跳起->解lock向後縮->l2飛過去斬2刀又斬斬斬loop
劍聖真係難有雖然佢血量唔係特別多但霸體好多時照俾佢秒

孤兒好易槍反喎
主教勞倫斯先恐怖

唔知係我好彩定點, 我玩親ds bb都係
人地覺得好難打我就好易過, 人地覺得好易我就會卡好耐
第一次打聖職者野獸卡左一日半, 打完我fd都已經打緊蜘蛛
第一次打科斯一take過, 上網睇返先知好多人卡幾日都有
ds3黑龍又係

PC撚未玩過bb

我見達蘇嘅盾反真係嚴謹過隻狼好多，一都算，二真係黐線，隻狼駁刀個條件真係夠寬容，DS系列盾反失敗嘅毫秒誤差換轉喺隻狼佢都畀你駁到刀

講真嗟鬼唔係特別難 , 但佢成個mode 變左ds 打法 , 一唔慣之下多數人都卡得最耐呢隻

其實唔係真技術玩家好多時候都睇彩數孤兒同路德維希當年卡到喊出黎

其實我爆左好多次機
始終覺得科斯呢d唔難打
同fd打二三週目，班仆街專登唔入boss房
我自己都係照solo
路德維希反而難打d

Lady Maria

8足係屈視角殺，成日逼埋牆乜都睇唔到

係 一開始仲慣左學無雙咁9斬

經歷左過百次應該大家都明

Me too
個呀伯好難打

該隱好易槍反

真心每個連登仔最少要爆一隻dark souls 類game
太多人 EQ 唔夠

最難應該係DLC孤兒仔同大教主
正傳都係卡老獵人
定係我爆左機先玩DLC變左二周目難度

過唔到既boss 上youtube 睇

唔好開畫面, 淨係聽聲

聽十分鐘就會炒perfect

依家有

還可以啦，想當初劍聖夾埋死左應該有50次咪又過到，過左我諗應該冇野難到你

成隻game最難打都係嗟怨之鬼

認同

我都係引佢跳樓

打到獅猿就棄左game

卡喺鬼形部 好難打

我bloodborne dlc 8 周目 都爆咗
隻狼一周都冇
可能廢+唔like東方風格故事

反而我好鐘意打孤兒 特登玩多次8 周孤兒
但係勞倫斯就。。。

呢系列既game 係訓練自己既觀察同耐性。搞得惦之後玩其他game 都會變得輕鬆易打，加油

玩完動態視力變勁左

Dark soul易 堆王最多十刀/五下魔法就死
運氣好就過到

隻狼真係打到傻

有得識破同擋到刀既招都係破綻

無玩過DS，BB開左打左幾個boss就放棄
隻狼就白金左

DS1就係
DS3已經開始玩厚血加兩三個PHASE

隻狼只係音game 跟節奏擋擋擋 就忍殺了

當太鼓玩一流

呢隻反而覺得好易，最難係會噴毒個死肥佬

精英怪黎講我覺得下水道孤影眾好撚難打，d動作快撚到呢個場又窄撚到仆街呢個我要真人升lv先過到，多謝宮崎老鬼

先暗殺一條血，之後再用斧頭狂劈佢，條bar好快滿殺得

唯一一隻玩到白金既game

下，算係最易

等緊DLC/ 續集

係咪唔識擋刀呀節奏遊戲黎，唔好一味死斬

我反應白痴都爆到機重白金埋，有耐性有時間浪費乜都得。
利申，一隻boss平均卡五粒鐘以上

me too....
呢隻game白金算易，你打死曬全部 boss 己經的白金左九成